日韓隧道尋日上日本Twitter trends 日本有網民話：做乜要用巨款起寄生蟲隧道？

原來1930年代韓國日治時期已提出，
韓國有$邪教統一教會大力支持
全長128公里，長過英法隧道2倍半
由釜山經對馬，日本唐津，終點福岡。

尋日令好多日人討厭嘅親韓富士台又提起
即上Twitter trends

10兆日元計劃自民黨有人支持
日本網民似好反感
又話係寄生蟲隧道

又話統一教會有參與（其實日本都有幾十萬信徒）故更憎

而且嗰度又係地震帶
危險、維修又係天文數字

有幾貴? 香港高鐵屌打

13年前冇$停工
乜原來有開過工

高鐵係呃錢,唔正常,做唔到例子
呢條唔知呃唔呃

日本信徒仲多過韓國

地震帶就咪起啦

一起就好似香港咁淪陷
畀啲鍾意撞人嘅大媽大叔入侵日本

人中之龍既 南無超 同 殊樂畢比 係咪參考左統一教？

震下又停又維修
水路咪幾好

日本人都話唔想同大陸（亞洲大陸）連接
影響

港豬澳 高鐵 屌打

唔支持！

地震帶 起咁長隧道
玩命

唔通光明會卡牌冇估錯？
2020日本會有大事？

奧運咪大事

唔知韓人點諗

冇撚用家陣有飛機，如期研究、比一大舊錢起誇海隧道

不如諗下點樣加快上機速度，買多幾架大型貨機好過

地震帶起條咁長隧道???

本身兩個國家有仇仲搞咁多野連埋一齊
過關檢查點搞都有排嘈
人地歐盟都起碼係同一個組織連埋一齊先玩歐洲之星

Push

南韓靠右行車，日本靠左行車
就算起隧道都只會得鐵路，點解個幻想圖會有公路?

起起下俾人遺忘？

冇$停工

咪同港豬澳咁

韓國武勇大叔
日豚

除非抗震抗到9.5級/11度大地震
否則不應該起

on9
連接呢d垃圾國家做乜

日豬唔好污染勇武韓國人啦

秀吉表示讚好

其實一架飛機成本近三億美元，
飛一次短途機都幾十噸油，
所以先諗呢些。

不過日韓係咪交往頻繁到要整條隧道出黎？

如果大家都面阻阻，整完會同香港同一命運。
就係香港人反送中，日本人反韓。

我就覺得冇謂啦，呢些基建，又傷和氣，又晒錢。

個日本網民係咪又係見到人地拎oscar好嬲呀？
拎得獎作品嚟串人

個個係真理教

夠膽揸車過？

原來係聯合國計劃的超級大型基建工程

亞洲公路1號線（英語：Asian Highway 1），編號為，是亞洲公路網系統中最長的一條公路，全長20,557公里。該公路起始於日本東京，經日本、韓國、朝鮮、中國大陸、香港、越南、柬埔寨、泰國、緬甸、孟加拉、印度、巴基斯坦、阿富汗、伊朗、土耳其，最終至土耳其與保加利亞邊境與亞洲公路5號線匯合併連接歐洲E80公路。

聯合國版一帶一路？

已經有唔少預言今年京奧出大事

香港無做過野

係咪有分組預賽早過7月搞？

在日中國人（新日本人）

真心正
最好有埋單車路

哈哈
經武漢

Wiki
話日本去韓國經渡輪

英法隧道

所以咪要起隧道取代
變無需坐船

傻撚左？
咁撚貴仲要淨係連九州濟州
坐飛機仲好啦

呢d公路規劃 都係ideal 假想黎姐 你荒真係會渣車入北韓同阿富汗

行車方向點搞呀阿真心

港豬澳個行車方向係蚑那大石匝死蟹
英法無得咁玩咪變咗鐵路隧道

Errrr依度講嘅寄生蟲係因為有好多在日朝鮮人都係拎社會保障維生，係真係日本嘅寄生蟲，特別係福岡、大阪嗰邊，唔好咩都唔識聲大大啦好核突